有報道指美國國防部擬擴大中國企業黑名單至35間

路透社引述消息人士報道，美國政府將在國防部的制裁名單中，再加多4間中國企業，令受影響的中國企業增加至35間，將會限制美國投資者對這些企業進行投資。

美國總統特朗普在上星期簽署行政命令，制裁31間中國企業，指控這些企業受中國軍方擁有或控制，這些企業包括海康威視、中國電信及中國移動等。

報道表示，國防部最快在當地星期五公布這些企業的名單，亦可能到下星期公布。

白宮暫時未有回應。

口交部：美國繼續犯法

LM

y not all？

人地一陣發爛炸就唔好，逐少逐少玩

想知邊四間
美國咪走數

點解制裁依啲公司就得
禁止微信就唔得？

加多4間咁少

視乎咩公司